點睇一年前比連登仔恥笑既5號仔今日企得最硬淨？

廢老又贏

要硬淨點解買股票？買金唔好

幾時先升穿$50

睇你幾錢買既姐

企得穩 唔好聽咪即係唔識升囉